# express
![Заказ](./images/products.png)
## Сервис прогнозирования времени сборки заказа

Сервис позволит снизить издержки на сборку и доставку заказов крупного игрока рынка экспресс-доставки продуктов

### Содержание

Документ [ML_System_Design_Doc](ML_System_Design_Doc.md) ML_System_Design_Doc содержит предварительный план решения задачи повышения точности прогнозирования времени сборки заказа в супермаркете или дарксторе

Документ [Profiling Report](/EDA/data_info_profiling/orders.html) содержит первичный анализ данных


[Order-balancer](/EDA/order-balancer.ipynb) представляет исследовательский анализ данных и обучение модели


В [collecting_vs](EDA/collecting_vs.ipynb) производится сравнение ML и текущего алгоритма, по результатам ML предсказывает лучше

В каталоге **ml_service** пилотный вариант сервиса, подробности запуска в [readme](/ml_service/readme.md)

